%doc: fonts/eso/Fotos classes 14-15/agraiment fotos.docx
\newpage

\begin{news}
{2} %columnes
{FOTOGRAFIES CURS 2014-2015} % titol
{}
{ESO} % seccio
{945} %pagesof
% autor: [undef]
% curs: Alumnat de 4t d’ESO




\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/Cargols.jpg}


\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/elefants.jpg}


\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/PRIM_segon.jpg}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/PRIM_tercer.jpg}

% 2a columna
\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/pinguins.jpg}


\vspace{14pt}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/PRIM_primer.jpg}

\vspace{14pt}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/PRIM_quart.jpg}

\vspace{14pt}

% 2ª plana - 1ª columna

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/PRIM_cinque.jpg}


\vspace{40pt}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/ESO_primer.jpg}

\vspace{40pt}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/ESO_tercer.jpg}

\noindent\hspace{1cm}

\vspace{40pt}



% 2ª plana - 2ª columna

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/PRIM_sise.jpg}

\vspace{40pt}


\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/ESO_segon.jpg}


\vspace{40pt}

\noindent\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{eso/img/ESO_quart.jpg}



%Moltes gràcies a totes les famílies de l’Escola!!!! 
%
%La vostra col·laboració, comprant les fotografies de les classes d’aquest curs, contribuirà a la campanya de finançament del nostre viatge de final de curs a Berlín.


%\authorandplace{Alumnat}{ 4t d’ESO}

\end{news}
